開始mark低感情台啲失蹤人口

一嗰二個死偽毒

join

竟然上到水

報到

真

散紙包你咁夜既

你好

啲人咁快唔見晒

我識你 你係感情台紅人

成班現充扮毒撚

Who

扑緊野點出現

我扑緊都出現到

？

咁都畀你發現到

打緊機

飛？

咩gay

Ys 啱啱射左

metoo

on9 4點幾mark乜柒

Sleep is for the weak...

Tgt??

活狗

又逼我打丁屌

respect la

ok

飛機

屌呃

Agger

Fly gay

射完未想瞓

真射咗？

係
打左半個鐘

包皮都爛

識控制節奏

射禾

射死你
又扯了

去邊度蒲黎

冇出過街

強屌

唔好串毒撚ok?

準備瞓教

Nite

唔瞓？